FGO 最新英靈: 香港的Archer

FGO 最新英靈: 香港的Archer

————————
職階技能:
陣地建造：A+
道具作成：A+
氣息遮斷：B
————————
紅卡寶具: 流星一條 (Stella)
對敵方全體發動超強大的攻擊(Over Charge時威力提升)+自身HP-99999。(可被技三毅力狀態救回)
————————
持有技能:
技一: 香港人加油
全體紅魔放一回合(lv10)，獲得爆擊星(lv10)(CD 6)

技二: 對抗黑警惡勢力
對惡及獸屬性加成(lv10)三回合(CD 5)

技三: 不受傷，不被捕，不割蓆，齊上齊落
賦予自身迥避狀態(1回合)，賦予毅力狀態(lv10)(1次, 三回合) (CD 7)

香港的sheilder

以下開放創作

點解係全體唔係單體

Cls

女射手真心好型

Shielder->ruler -> berserker -> shielder

好似有道理..->好勁呀->痴咗線呀->好似...

Hong Kong hawkeye

因為我地係對軍寶具

流星一條，對準港共黑警政權

屌唔好stella啦，唔想佢死呀

有技三去救！
要發動「不受傷，不被捕，不割蓆，齊上齊落」，先可以救到義士！

有例外，阿瑟王係在身時簽約成為不完全既英靈

TYPO
在生